尋日海洋公園兩父子嘅對話真係好酸

其實係我個Friend去海洋公園佢同我講

：老竇
：得幾歲嘅仔

：你睇下，隻馬嬲住嘅地方幾大？
：係喎大過我哋屋企喎！
：係呀，大我哋屋企起碼四倍！
：爸爸我都想做呢隻馬嬲仔！
：我都想啊！

公屋誠